# Paragon

Objectif 

    Dans la continuité de l'apprentissage du developpement web avec l'ajout du JavaScript
    Création d'une fiche de dépôt avec la date et son plan
    Boutons d'ajouts et de suppresion de N° de Kubs


Point restant à améliorer

    Otimiser les fonctions Add et Supp du fichier JavaScript
    Menu déroulant avec Creer nouveau fichier / Ouvrir un fichier / Sauvegarder / Sauvegarder sous
    Réaliser l'exportation sous un fichier Excel.
    Possibilité d'ouvrir plusieurs onglets.
    
